辭職籍口

有咩辭職嘅籍口可以令到你嘅manager唔會追問落去？

生愛滋 想享受埋餘下嘅日子

Working holiday 包一定唔會追問

其實我地公司請緊文員仔

新工多一倍人工

其實怕乜嘢？

我個HR 叫我如果老闆問起就話做得唔開心
滿足唔到自己咁樣講D 好虛無既野，千其 唔好話有OFFER
不過上一份工我直接話有新OFFER 人工多D 對方發展機會大D

話有OFFER 佢可能會話同你match offer同你計數留你
一係就話公務員

利申黎緊打算用WH

match offer 又點
如果比多過新JOB 係咪留?
唔會既話咁咪講唔會考慮，好簡單

你以為自己邊個
點解覺得自己resign會有人問你咩原因

你話新工offer多>30%
老細match到咩

次次裸辭遞信都話有offer算

原因：唔想見再到你